ProtonVPN 最近難咗連過去台灣？

有冇巴打最近用ProtonVPN 連台灣個陣好難？

其實連去hk都得. No log